[CCTVB] 無綫新聞 走在最前 智能燈柱人像識別系統

TVB新聞播左個講香港首批『智慧燈柱』六月投入服務, 其中有個畫面係人像識別, 功能暫時可見相當簡單, 相信不久內部功能有機會被升級為社會評分系統, 進行監控個別人士的生活.

TVB咁快驚人知, 一定要分享俾人!
報導內容已經比CCTVB刪左:

721港島見！！！

推

Pish

push

政府繼續扮無嘢

只要件事係真自然會流出馬腳

根本就係真

721港島見

Big brother is watching you already

係幾時的新聞？

六月頭

頭先881 電台個陣有講話唔包括人像識別 唔係好信
之後舉左個例子 話非法傾倒泥頭 警方要2-3點既片 但比環保處拎左先
警方就要去問環保處 因為拎左條片之後無得返兜

好似喎

做咩咁驚呀
呢邊文宣組已經準備好哂彈藥你一偷偷地搞我就爆哂俾全世界知
問你死未

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

721港島見月

啱啱881個科技局高官話個鏡頭冇人像識別系統喎

推 721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Wa diu

真係當香港人記憶係金魚級

政府就好似一個小朋友咁，一個大話冚一個大話，唔想比人鬧，唔敢認錯

pish 721

仲話冇？

幾時？
想去廣管局投訴

721
Push

有左燈柱之後加落去有幾難

應該有人24小時錄tvb，想問下詳細播放日期，希望可以搵返原片

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

鏡頭梗係冇啦，鏡頭只係將影像如實反映
但係背後套software process 呢個影像可以有人像識別

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

Found

2019年4月13日 18:47分

世界上有庫頁存檔，tvb刪咗都搵得返

點搵架

佢都係講吓姐 唔好信
就算畀人篤穿 最多搵第二個藉口 又唔洗落台
冇責任阿 問責制？名存實亡

搵緊條片，等等

存檔

Push

CCTVB 好L狗, 出賣港人

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

俾中慘知 就大件事

搵到條片，4月13號 18:30 tvb新聞，大約係片尾

Tvb記者係參觀燈柱現場嘟 qr code ，周邊啲人會支燈柱認到係人

删 內容 即係堅 行

同大陸嗰個system 一鳩樣

有無播放日期同時間呀兄師？
我即刻投訴

班垃圾淨係識玩語言偽術

CCTVB偏頗到痴線, 明明琴晚手足係不滿防暴狗封晒路, 又俾入新城市D員工帶防暴狗入去新城市困獸鬥

CCTVB個標題就話"不滿容防暴警察入內拘捕示威者", 好似講到警狗係正義個邊

CCTVB所謂既中立=站在中國既立場報道新聞

瑜珈導師 tiffany

CCTVB所謂既中立=站在中國既立場報道新聞

CCTVB所謂既中立=站在中共既立場報道新聞

backup左未

有冇backup 擺係Twitter

721港島見
我無嘢講

721港島見！

Project Insight

TVB成日自爆 真係好似亞視末期

721 五大訴求，唔要極權社會，唔要暴政

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

Back up 呢

有無CU人，依度應該可以揾到：

2019年4月13日 六點半無綫新聞

資料庫
電視新聞檔案庫
C研究中心成立的電視新聞檔案，為學術研究提供香港電視新聞和中國內地中央電視台主要新聞節目（即《新聞聯播》）的紀錄資料。建立電視新聞檔案的目的是促進關於電視新聞的研究。我們尤其希望這些檔案資料可以為跨國比較研究項目提供基礎。

目前可用資料包括：

無綫翡翠台六點半新聞報道 （始於2013年4月1日）
有線電視七點鐘新聞報道 （始於2013年4月1日）
中央電視台新聞聯播 （始於2013年4月1日）

已back up ，一陣上傳

仲話冇人像識別

原來官媒一早已經講左有

拎黎整文宣？勁恐怖

屌你老母又係冼智

721

事實真係

人面辨識系統呢啲軟件㗎嘛？ 你最緊要有件硬件喺度

推!!!!!!!!!!

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

巴打

721見

推呀 點解呢個post咁少人推

刪左 此地無銀啦

其實個評分系統真係好痴線

😡

連新聞都刪？

配合埋新智能身份證
ip都唔使check

推爆佢老母

watching you

見一支拆一支

都見到

Exac7ly
仲要以暴力壓制揭穿佢大話嘅人民
Cls

7.21見
究竟係金鐘去銅鑼灣定調轉

Push
睇死政府一定9up hea市民
個評分系統到時再硬推
反正個立法會都架空咗
係咪都推到啦